其實有咩慘得過經濟能力未獨立到，逼住要同相處不能既老母一齊住

父母離左婚
跟老母
有後父
三個人住
同佢地兩個關係極差，講親野就嘈交，兩個永遠同聲同氣sm我一個
兩個都冇工作，食政府住政府
唔撚做家務，成間屋污撚糟到仆街，廁所成地黑色，碗碟堆成個星期洗（全部佢地既碗碟，我自己果d日日洗），成個廚房都係甲由，連雪櫃都勁多
當正自己女皇，乜撚都佢講哂佢岩哂，唔順佢意就係度發爛渣
從來冇比生活費我，我目前讀緊書，生活費都係老豆比，我想同老豆生活但佢唔想，其實細個佢地離婚果陣我老豆都講明唔要我
老母大陸人，老豆香港人，後父鬼佬

根本每一日都覺得好痛苦，好想走又走唔到，忍受佢地d氣仲要忍受咁惡劣既生活環境，鬼唔撚知讀好d書第時做野就獨立咩？但係過程好撚辛苦辛苦到想死丫嘛，又冇女朋友陪我共度時艱，朋友又個個都唔明，講唔到心事，根本d負能量完全冇發洩既出口，自己谷埋谷埋

忍多陣，就快到出口了

多謝，你係我咁辛苦既過程中雪中送炭

你要記住依家既苦 當作比自己一個動力努力讀書
將來要離開呢個家 亦都要記住唔好咁對自己仔女
唔好谷埋谷埋 好易精神病
有咩想呻就上黎講 好多人會聽
加油

多謝你
我由細到大都係度忍受，呢份怨氣已經忘記唔到，我唔會報復佢地，只會獨立之後老死不相往來

老豆老母都唔想要你

12歲離婚，我老豆唔要我
我老母一路都好憎，永遠有佢講冇人講，你有異議就屌到你仆街陷家剷威脅你趕你走
好多次我嬲到想殺人，但最後打下d死物夾硬忍左道氣，我既情況我老豆都知，但係佢都係堅決要我做左野經濟獨立到先可以同佢住

你老豆都唔係咩好人，只係比你老母正常少少

因為我老母係我大個先同我講，我老豆唔係我親生老豆，佢話佢同左我老豆一齊之後比人強姦搞大左肚有左我，我老豆都係離婚果陣先知
但我從來都冇介意過，我都當佢親生老豆咁對佢，我甚至同佢仲親過同我老母，但係可能佢好介意啦，可能佢驚養大左我最後又走返去老母度，我都唔會太怪佢，但係佢明知我有可能有一日忍唔住殺左我老母 我會變左殺人犯坐成世監 佢都唔肯幫我脫離呢個環境 令我覺得好心死姐

去朋友屋企住下先?

呢個世上唔會有呢種朋友，人都係自我利益行先，各自為政，理撚得你死，最盡已經係陪你食餐飯

幾大？ 搵社署？

真係慘上加慘
後父係鬼佬都要食政府。。。真係高估左佢地係香港既地位

孤兒仔

傳說世間每個人 也會有一位天使護蔭
縱使渺小彷如微塵 仍可棲身當愛人呼吸
可惜像我這一種人 聖母永遠不肯給予憐憫
每天如像苦兒祈求 誰可真心的逗我開心
誰說會與我 騎迴旋木馬
天黑透了 伴我一起歸家
是我或你犯錯了嗎 人被半路撇下
受那風吹雨打
誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底
恐怕我已是個 熱戀的後遺
無人前來認領 骯髒的身體
若想抱抱就等下一世
誰要我這種孤兒仔
誰贈我安慰
當我至愛路過 亦不想拾遺
誰在從前話我 貧窮但美麗
但想抱抱就等待轉世
我這種身世
誰說會與我 騎迴旋木馬
天黑透了 伴我一起歸家
是我或你犯錯了嗎 人被半路撇下
受那風吹雨打
誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底
恐怕我已是個 熱戀的後遺
無人前來認領 骯髒的身體
若想抱抱就等下一世
誰要我這種孤兒仔
誰贈我安慰
當我至愛路過 亦不想拾遺
誰在從前話我 貧窮但美麗
但想抱抱就等待轉世
我這種身世
誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底
恐怕我已是個 熱戀的後遺
無人前來認領 骯髒的身體
若想抱抱就等下一世
誰要我這種孤兒仔
誰贈我安慰
當我至愛路過 亦不想拾遺
誰在從前話我 貧窮但美麗
但想抱抱就等待轉世
我這種身世

巴打，認真。自己未搞得掂自己，唔好諗要女朋友，你死多兩錢重。
女人好就女人，唔好就累人。

試過有女朋友，不過女人好撚現實嫁，你唔好景根本唔想同你捱，根本冇一個人會幫我陪我支持我，我只能夠靠自己，但係講真到時我就算真係成功左，都會變成一個心理好扭曲既人，忘記唔到呢種被世界孤立既感覺，全部都係靠唔住信唔過

真心覺得巴打你會有一日爆發殺左你老母同鬼佬

咁你身世係複雜啲，人窮志不窮。
你老豆都唔話得，離咗婚仲俾錢唔係親生仔，俾我就已經畫清界線。
唔好諗對冧你老母，唔係的話，你成世人要同其他殺人犯相處。姐係用大補酒灌人腸嗰啲。

有諗過點樣完美犯罪，不過我都仲理性既，得果20出頭，搏唔過，忍多兩年就得嫁啦
不過我心理扭曲左係真，已經信唔過任何人，我諗我將來如果有權有勢既話應該都會變左人渣，事實上我最艱苦既時候只有一個個離我而去打落水狗，冇人企過係我身邊陪住我支持我

同佢相處，佢比我既感覺唔係好人，亦都唔係真心當我係親人，只係想拉攏我 等我對我老母離心離德 等佢冇左個仔，其次佢冇兒冇女 都想有人陪下自己，如果佢真係好，唔會冒住我變左殺人犯既風險都唔救我出苦海

你個養父會唔會利用你 害左你架

你都弱撚智。 邊個會當你係親人呀。 你係便宜仔炸，佢肯比錢你。係施捨。係憐憫炸。 會唔會為左離間你同你老母而個個月洗舊錢呀？ 唔好睇到自己咁高啦好心。 根本就係你自己係到認親認戚，頂盡人地當你前妻個仔，人地點會當你係佢個仔呀。 呢位樓主真係好傻。

有佢地支持你

養父個個月畀錢你？

強姦果部份好唔現實..
其實係咪你老母嬲你養父
亂9咁up離婚果時作出嚟
一係就同第二個男人搞完生你出嚟
點會強姦完仲生

驗下DNA好
可能你同你養父真係親子關係

樓主當正人地係佢親生老豆 同埋原來樓主滿18歲，去社福署研究下點自救仲好啦。一見面同社工講 我會殺死我老母。